# Projekt z PO

Zadanie:

Wydawnictwo ePress wydaje pozycje: książki różnego rodzaju (sensacyjne, romanse, albumy, ...) oraz 2 rodzaje czasopism: tygodniki oraz miesięczniki. Współpracuje z autorami, których zatrudnia na umowę o pracę lub o dzieło (zajmuje się tym dział programowy wydawnictwa). Drukowaniem zarządza dział druku - odbywa się to w jednej z 3 własnych drukarni, z tym że tylko 1 z nich zapewnia wystarczającą jakość druku dla albumów.
Minimalny zakres funkcjonalności:

1.  zarządzanie autorami (dodawanie, usuwanie, przegląd)

2.  zarządzanie umowami i pozycjami (zawieranie umowy o pracę, zawieranie umowy o dzieło na konkretną pozycję, zlecanie w ramach umowy o pracę przygotowania konkretnej pozycji , rozwiązywanie, przegląd)

3.  zarządzanie procesem drukowania: dział handlowy przygotowuje zlecenie druku i przesyła je do działu programowego, dział programowy wybiera pasującą drukarnię i przesyła jej zlecenie, drukarnia po wykonaniu druku powiadamia działy druku i handlowy, a ten ostatni wprowadza egzemplarze do swojej oferty

4.  bardzo prosty sklep prowadzony przez dział handlowy (funkcjonalności: przyjmowanie zleceń zakupu pozycji zmniejszającej stan magazynowy i pokazywanie katalogu dostępnych pozycji)

5.  zapis i odczyt stanu systemu na dysk

